<changelog>
    <changes>
        <version>2.0</version>
		<change>[iOS 13.4 đến 14.4] Đã hỗ trợ đầy đủ cho các phiên bản iOS này.</change>
              <change>[iOS 10 đến 14.4] Đã xây dựng một API hoàn toàn mới cho các tiện ích con để truy cập vào dữ liệu hệ thống. Nó cung cấp đầy đủ chức năng của XenInfo, InfoStats 2 và WidgetWeather nên bạn không cần cài đặt những tinh chỉnh này nữa.</change>
		<change>[iOS 10 đến 14.4] Đã thêm một số tiện ích con mặc định tận dụng API mới.</change>
		<change>[iOS 9 đến 14.4] Đã thêm bảng cấu hình nâng cao. Điều chỉnh quản lý pin tiện ích con, áp dụng các tùy chọn dành cho nhà phát triển, v.v.</change>
		<change>[iOS 9 đến 14.4] Nhiều cải tiến ổn định hệ thống, sửa lỗi và cập nhật chất lượng hơn.</change>
              <change>Lưu ý! phiên bản 2.0 phần lớn chưa được kiểm tra trên iOS 9. Nếu bạn gặp sự cố hãy hạ về phiên bản v1.1.5 để sử dụng.</change>
    </changes>
    <changes>
        <version>2.0~beta9.1</version>
		<change>[iOS 14 + uncOver] Đã khắc phục sự cố trong đó có thể thiết bị sẽ bị đóng băng sau khi không gian người dùng khởi động lại ở một số cấu hình nhất định. Sự cố này sẽ xảy ra khi các chỉnh sửa khác vô tình được tải vào các quy trình mà chúng không nên, trong khi các Widget đang cố khởi động.</change>
              <change>[iOS 13 -  14.4] Đã khắc phục sự cố trong đó các Widget trên Màn hình chính có thể biến mất khi thay đổi hình nền.</change>
		<change>[iOS 10 - 14.4] Tùy chọn 'Khôi phục cài đặt tiện ích?'  hộp thoại giờ đây ít gây phiền nhiễu hơn nhiều và sẽ không nhắc bạn mỗi khi bạn chỉnh sửa thiết lập của tiện ích hiện có.</change>
		<change>[1OS 10 - 14.4] AirPods, Apple Watch, v.v. hiện đã được trả lại từ phần Bluetooth của API Truyền thông mới.</change>
		<change>[iOS 10 -  14.4] Chế độ Nguồn điện thấp hiện sẽ cập nhật chính xác trong Widget</change>
    </changes>

    <changes>
        <version>2.0~beta8.1</version>
		<change>[iOS 10 - 14.4] Phát triển tiện ích hiển thị cài đặt cho người dùng. Việc này được thực hiện thông qua một tệp mới là config.json.</change>
              <change>[iOS 10 - 14.4] Đã xóa phần libpackageinfo. Điều này được thực hiện do số lượng sự cố mà nó đã gây ra. Nếu bạn đã từng cố gắng mở Ul để chọn một widget và nó bị lỗi, thì đây là nguyên nhân. Thật không may, điều này làm mất khả năng tự động chọn tên tác giả trên các widget. Các nhà phát triển tiện ích con được khuyến khích sử dụng config.json mới bao gồm một cách để làm cho nó hoạt động trở lại.</change>
		<change>[iOS 10 - 14.4] Đã thêm khôi phục cài đặt tiện ích. Đối với các tiện ích sử dụng config.json mới, tính năng này đảm bảo Xen HTML 'ghi nhớ' các cài đặt từ lần cuối bạn sử dụng tiện ích và đề xuất khôi phục cấu hình đó.</change>
		<change>[iOS 14.0 - 14.4] Đã khắc phục sự cố trong đó các tiện ích sẽ "bật vào" sau một khoảng thời gian trễ khi đóng ứng dụng.</change>
		<change>[iOS 14.0 - 14.4] Đã khắc phục sự cố không thể thả các biểu tượng vào Dock trong chế độ chỉnh sửa biểu tượng.</change>
    </changes>
    <changes>
        <version>2.0~beta6</version>
		<change>[iOS 14.3] Dữ liệu thời tiết hiện hoạt động trên phiên bản này</change>
              <change>[iOS 14] Đã thêm hỗ trợ cho arm64e ABI mới</change>
		<change>[iOS 10 - 14] Đã thêm API hệ thống tệp mới</change>
    </changes>
    <changes>
        <version>2.0~beta5</version>
		<change>Hỗ trợ cho iOS 14</change>
              <change>[iOS 14] Việc thêm tiện ích trực tiếp vào Màn hình chính hiện được thực hiện thông qua nút "+" của Apple khi chỉnh sửa biểu tượng</change>
		<change>[iOS 14] Đã vô hiệu hóa hoàn toàn Xenlnfo Bạn không nên cài đặt Xenlnfo trên iOS 14</change>
		<change>[iOS 9 - 14] Đã khắc phục sự cố trong đó các tiện ích có thể 'biến mất' trên iPad khi xoay</change>
    </changes>
    <changes>
        <version>2.0~beta4</version>
	<change>Cải thiện tính ổn định của widgetinfod</change>
        <change>Dịch một số Widget có sẵn theo Xen HTML sang tiếng Việt</change>
    </changes>
    <changes>
        <version>2.0~beta3.2</version>
        <change>Sửa lỗi với những nội dung dịch không chính xác</change>
    </changes>
</changelog>